我覺得自己襯你唔起

我個情況一樣

自卑既人無得救

當一個人覺得自己被完全比下去既時候係唔會有得救

其實你個名答左你 想讓我知難而退

其實一齊左幾個月啦 一直都有呢個諗法

佢揀得你就咪咁自卑
一係一開始就咪追人
埋黎叔叔到暖下

咁當初做咩要一齊呢
對方知唔知你咁諗

佢啲ex 一係讀神科，一係就有錢仔黎，好難唔自卑，再加上佢老豆老母嫌棄我

佢唔知 我都唔想比佢知

一係分手
一係加油

最重要係對方點諗

因為keep住咁落去遲早都係分

但你係一個比佢哋對個女好一百倍既人
加油

我也想對我這塊鏡擲石頭

讀神科同有錢嘅ex點比得上對女朋友一百倍好嘅人

明明你可以搵個更加好
相戀仲辛苦過單戀

講得好
分手你一定後悔
自卑無用
努力做好自己先係最佳方法
加油

我都唔知應該點做好

佢啲ex都對佢好好，我覺得自己唔會係最好果個

呢樣只有女朋友知，揀得你實有原因，打起精神

我照鏡子也很擔憂 太好東西 無力佔有

有啲野改變唔到 自己做得最好既野係其他人眼中只係好平凡 甚至係低賤
再加上外形令人覺得我一定唔會係好仔

事實係 佢不嬲大把仔追 條件好過我既大有人在

其實你實際想講。。。

條女大把條件好嘅男仔追
但佢都係揀我
你班傻鳩係咪好羨慕呢